個電子手環係唔係陳易希嘅作品？

琴日嗰個低能電子手環，樣衰又冇用，但係肯幫政府做啲咁嘅嘢嘅，我諗除咗陳易希，都冇邊個傻仔肯幫呢個白癡政府手。By the way 佢又唔知收咗幾多錢公帑......

唔收錢
用左可以無限中出林鄭黎做報酬

掛部call機上身好似仲多功能過隻手環

我都想做

無睇新聞，
請問條手帶有咩功能?

衞生署首席醫生（緊急應變及項目管理）連慰慈表示，家居隔離者每日需自行量度體溫兩次，記錄健康狀況，政府會定時聯絡。該署會提供24小時專線，一旦有關人士出現病徵，會安排送院。連提醒拒絕隔離者，最高可罰款5,000元及監禁6個月。

政府資訊科技總監林偉喬指，電子手環目的是「阻止佢（隔離者）離家出走」，手環採用BLE低耗電藍牙技術，並配對一個插電掣的電話裝置，若兩者相距逾20至30米，或者隔離者破壞手環或電話，藍牙接駁中斷，系統會通知警方及衞生署。他前日實測確認手環無阻日常生活。不過，系統不涉GPS定位技術，意味隔離者一旦逃走便難以追蹤，林強調需平衡私隱。

資訊科技界立法會議員莫乃光表示，手環使用地理欄柵（Geofencing）技術，配合BLE手帶，「個電話好似圓規個圓心，手環出咗去就會alarm（警報）」，又指若採用GPS技術，耗電量將大增，容易出現假警報。香港資訊科技商會榮譽會長方保僑認為，隔離者非犯人，使用電子腳鐐或GPS定位不合適。

屌

電子手扣黎屌佢老母

其實整呢舊野出黎難唔難
如果研發得咁快會唔會好耐之前已經整咗出黎